有無人諗過其實牙英係吃咗多腎?

認真諗下
牙英屌女飲酒 -> 傷腎
多腎 -> 補腎
其餘晏啲再講

邊撚個負評show yourself

ME

樓主係幾有諗頭

笑咗

哦

屌你咩 照你咁講佢吸得毒多覺得自己唔夠醒 咪會食埋子瑜(止愚)?

好低質 昂仔你搞乜

？？

下